wii 邊度有得幫人刷機

最近搵番部wii 出黎
淘左D GAME 落黎
發現玩唔到
原來要刷機
黃金仲有無鋪幫人刷機架???

Sorry for 1999

海豚模擬器啦，免費任玩架